接左隻兩個月大貓返屋企

幾日前夜晚接左隻兩個月大貓返屋企

第一晚活力充沛到不得了
困籠cum埋布都不停叫不停伸手搲開捭布，叫足一晚
當然有時放佢出黎玩下探索下

第二三日開始見佢冇晒精神 少左叫
成日坐或訓係籠入面 唔再好似第一晚咁咁有活力

糧食方面就餵罐罐撈幼貓糧
佢就食哂罐罐同剩一半糧
一日一餐半倒

好驚佢有咩事
突然間由好動變到終日坐訓

冇相想人點應？

有冇買玩具同佢玩?

叫完全日發現無人理咪唔出聲

無圖都無人理你架啦

第一晚嘅時候

隻貓好靚呀.

咁鬼老積既
睇第一張相唔覺得得2個月
格離執貓果隻都仲係成隻BB 咁

俾著我喺個籠入面都會嘈嘈下冇心機嘈啦

之後第二日開始就冇乜行動力同訓覺多
羽毛玩具果d都只係望但唔追拍

檢查下身體有冇癬,睇下耳仔乾唔乾淨, 有大量黑色耳屎有機會有耳蟎, 留意下眼屎分泌多唔多, 便便正唔正常同埋睇下食慾如何, 便便太爛唔成形有機會係D糧唔岩食,另外寄生蟲都會,以上咁多野都有機會拎到佢冇咩活力同埋食慾,同埋帶返黎之後起碼要7日後先幫佢杜蟲

申利:自己經驗 有錯勿屌

唔洗困，俾佢岀黎探索啦

檢查下身體有冇癬,睇下耳仔乾唔乾淨, 有大量黑色耳屎有機會有耳蟎, 留意下眼屎分泌多唔多, 便便正唔正常同埋睇下食慾如何, 便便太爛唔成形有機會係D糧唔岩食,另外寄生蟲都會,以上咁多野都有機會令到佢冇咩活力同埋食慾,同埋帶返黎之後起碼要7日後先幫佢杜蟲

多謝巴打
暫時佢眼仔冇多餘分泌
得少少眼水 眼簾都冇出現

便便就1日冇見 上次便便就有成形 係比第一次便軟身左
有小便既

擔心養唔大佢

琴晚今朝都有放出黎
佢最多行幾下 跟住坐下攤下咁
今朝自己入返籠訓

希望最多只係唔適應或者係輕感冒之類

因為我都岩岩拎左隻2個月大GE貓,所以查左好多資料,同埋佢好似感冒 BB貓抵抗力真係好差

帶去睇醫生啦,唔洗估估下

唔似2個月大
咩品種黎其實

英國短毛貓，純種貓來。會唔會買返來時其實有暗病？

會唔會係心病咋

會唔會係唔慣咋？比多啲時間熟悉下個環境～

btw 同我隻貓貓好似樣呀！！

係咪寵物店買貓？
好多黑店會打幼貓針 令佢地更活潑更得人鐘意
但買左返屋企 病痛就會出晒黎

買？
打完興奮劑扮健康，藥力過咗咪回復正常

睇佢有冇食野像水痾屎痾尿，有咩唔正常就帶佢去睇醫生。

一日淨係食一餐？幼貓要少食多餐

同埋打咗第一針未？